[文宣]搞條YouTube Channel 整外國文宣有無得諗

成日都見到手足話外國人唔知點Stand With Hong Kong
不如整條Channel講下
起碼唔使下下比啲外國媒體或都SCMP控制我地個Narrative
有咩misconception 都易啲𨤳清

有無手足有興
可以傾下

緊係要啦

攬炒巴之前做咗喇喎